[逃出中國] 鬼佬爆料逃生過程，睇到毛管棟

YouTuber老外laowhy86因拍片被大陸部門秘密通輯，走落香港再番外國，途中差D過唔到關入港。

事後佢幫老婆仔女離開中國去番自由世界，先出片講番件事。但係另一個鬼佬就無咁好彩喇......

How I Escaped from China - The Untold Story

CLS
Comment
Like
Share

10:50 準備過關果Part

佢係香港拍自白，中間有D人行過Interrupt左佢。加上睇得出佢係香港仲係好恐懼既感覺，請大家體諒條片有D長。

推
如果唔係個女公安做野拿西 佢就畀人捉撚咗

留名

Push

push

推

好撚諷刺，居然靠猜拿人既差不多先生劣根性先甩到難

有D野係咁，只要你肯積極D，行多一兩步做多少少野，原來成功上位既機會就喺你附近，但偏偏個女公安十足gta狗狗咁，無哂警星就唔認得人

佢只係係大陸用航拍拍片上YouTube就比人通輯？

其實就算捉到都唔會有咩功勞
支那一年捉唔少人啦

我都有睇開佢同Winston

睇完
佢係大約2018年個陣走既

佢話佢老婆同埋佢細路走唔到

而家佢老婆細佬走咗未
定還是淨係得佢一個走咗

佢同 Winston 個揸電單車吹水 遊大陸冇得玩了
唔知Winston 同佢中國人老婆有冇走甩

點解佢會幻想自己俾強力部門通緝？

好似已經喺美國?

應該走晒
拍片個陣係兩年前(你見冇人戴口罩)
唔走晒唔會出

返工跳着黎睇
有人拎住圈住佢個樣嘅相問佢朋友佢係邊
三個中國政府部門搵緊佢
有一段好似講到話佢拍片上YouTube
但係中國政府話佢冇記者證犯法
佢老婆本護照鎖咗喺美國大使館
所以走唔出中國叫人幫下佢
係咁上下

佢影左D 咩要比人通輯

Winston之前話佢老婆係香港人？
但係好似唔識講廣東話

lm

白左點睇？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

呢啲外國人去支那拍片唔係多數唱好支那架咩
佢衰咩

冇記者證下interview 人
+航拍

睇佢channel啦

laowhy & serpentza 都唔識

通輯你需要理由

好記得幾年前佢仲同sterpenza一齊拍片講大陸嘢（佢地眼中嘅好+唔好嘢）

走左。舊年香港反送中，呢個老外都有搵埋老婆拍片講中國大陸點樣監視佢生活，所以離開中國。但當時無講佢咁爆既逃亡經歷。

LM

段片系金鐘添馬公園

幾年前有睇開serpentza, 睇完呢段片再去search serpentza, 原來已經定居美國

我覺得係因為當時2018年，個男入境已經幫佢給左印，過左關先拉人唔方便啦。加上佢老婆同BB仲係大陸，女公安唸住有人質，最多口頭確認佢會番入大陸就算。好彩佢醒目，唔再番入去，救埋屋企人出黎全身而退。

Laowhy 佢明明奶開共 ，奶奶下都比中共為難，即刻轉軚大大力屌鳩中共。

佢地開頭係奶奶地
政治嘢都避而不談
但自從一次電單車遊中國奶咗嘢就開始暗屌

like 左先、今晚返屋企慢慢睇

P牌Like唔到，多謝你Summarize

唔識英文

咁佢俾人拉左去坐監個friend出返嚟未？

應該係咁
但正因為咁，佢老婆仔女都仲可以走得甩先神奇

HI 五毛

坐監應該係打格仔個中國人

門常開都變撚左禁區

未啊。佢今日呢條片講左，個Fd由2018年開始係大陸坐監，坐到而家

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

早幾年已經有睇佢地係大陸幾個鬼佬玩電單車
果時好愛中國....後尾應該發生咗d 事

幾個鬼佬立場都轉哂 好反共

出到黎神志不清都似。。。

上Twitter 推，等D外國FF中共睇吓

照你咁講，似「喝茶」多過強力部門喎

自從伊朗果個蘇萊萬尼俾無人機炸死之後，大陸定北京好似禁無人機。

今時唔同往日
洋腸係中國仲邊有光環

佢之前有段片話中國人依家好仇外
普通人見到鬼佬都會鬧幾句

送哂班左膠返支國受下就岩

真係世界級大毒瘤

Antifa’s utopia

個人猜測：始終係鬼佬有外國國籍掛，加上佢肉身已在外國，萬一嘈起上黎對中共無好處，中共唔敢玩咁盡咪放佢妻兒出境。

但影片最尾，佢有提到中共至今仍有威脅佢地一家。

好撚恐怖
完全係1 9 8 4真人版＋文革＋納粹

國產零零漆新橋段

睇唔到

Oh god.......

老外 係鬼佬

佢個YouTube Channel叫老外86，中外馳名Laowhy86

好似啲鬼故咁

可以話係生死時速

睇番佢之前果啲片 佢係咪以前收錢奶共做Propaganda?
而家係咪又受到社會主義鐵拳
變節大力屌支那

Taylor Swift
Lady Gaga
準備發聲未

應該係中共驚比佢繼續咁影會影到內幕
預防勝於治療

serpentza 走唔到咩？
唔係去左美國

anyway, 補番句歡迎先
敵人嘅敵人就係朋友

鬼佬太自由, 實出事
佢地太天真
永遠唔知中共有幾邪惡

條片廢左？

同佢一齊拍片嗰個friend Michael 2018年坐到而家
你覺得真係飲杯茶咁簡單？

真係好撚癲

就係正常俾強力部門追就走唔甩丫

怪唔知撐白兵撐得咁行 原來係五毛哈哈

會唔會佢玩航拍影到軍事嘢？
我諗呢啲叫佢del片就冇事
但解釋唔到點解佢friend會坐監

佢咪講左, 用DJI 唔係NO FLY ZONE, 點解唔得?

乜嘢老外，鬼佬就鬼佬

serpentza 最後都走到呀嘛？？

走到啦 佢地呢排都一路有出片

你上youtube係入面做外宣唱衰大陸已經死罪啦

其實鬼佬去到真係做人上人
一張caucasian face就無敵 衣食無憂
仲未計支畜骨子裡最崇洋
開頭係會比支那fake到
之後慢慢就 .......

條片之前拍落
你見周圍無人戴口罩
佢依家先夠膽post返出黎

真，係呢兩三年大玩民族主義先開始排外

逆權司機現代版

冇自由真係好撚慘, 去返自由國度永世唔好再去鬼國喇

Hi 兩毛

Lm

走得一個得一個

winston係咪嗰個南非人
佢好似已經跟埋去LA
兩條友一齊開咗個channel叫adv xxxx
專做podcast講支那啲衰嘢

屈包佢啦

唔關伊朗將軍事
2018拍片

強力部門搵上門咁好難唔轉軚

有冇人知點解佢老婆本護照會喺美國大使館？

佢話呢條片係上年既, 但之後佢又返左中國?
見佢同老婆有拍片

同埋話佢冇記者證就訪問中國人

你究竟有無睇條片。。。

難聽啲講，算唔算由一隻白豬醒咗......

似係政治迫害
一個月前佢條片

推 中國真係個好自由嘅國家

希望中國捉多啲白人，等歐美醒覺

Lm 放工睇

香港嗰個唔係離咗婚？
而家嗰個正好多

無
返緊工

事實上支那已經正式同北韓睇齊 所有外國人都好危險

近排雙騎遊台灣

其實响大陸 地圖都係軍事機密
就算google map都要特登整得唔準確
否則就係犯法

wa....

咁你自己又唔睇
又質疑人地係幻想
點解唔自己睇完
有問題唔明先再問？

記得呢條死傻鳩啦, 聚大陸西女人
開頭讚中國幾撚美好,又踩new york未發展乜物柒柒, 冇水CAP就喺度呻
而家出事就走到走唔切

屌有睇過，奶奶地共ga wo

擺到明係

係，由藍轉黃的鬼佬

我都記得依條友之前奶中國奶到雪雪聲
針唔拮到肉唔知痛
見佢感化左佢個中國老婆就算

就快夠鐘食飯丫嘛, 大陸人好撚緊要.

返咗美國啦

佢中國通,對大陸熟過你同我

聽完你哋講都係冇得到個答案

係咪之前定居大陸但突然覺醒果個

中国式法治就係咁
睇你唔順眼就屈你做間諜坐返十幾碌

佢會屈你用drone去影軍事禁區畫地圖
因為呢啲禁區唔會公布畀一般人知
所以佢話係邊度都得

其實你做乜鳩？政府新pr? 柒咗啲喎

你呢句個邏輯有啲問題

熟悉大陸嘅就唔會去大陸
真正熟悉大陸嘅就移民埋歐美

熟悉到走佬用正常關口離開，即係唔夠熟悉囉

你鍾意啦屈乜都得嘅

無錯！班友其實可以好求其，好多年前，老竇老母一齊返支那玩。
玩完出境返香港時，我老竇拎錯咗我老母個回鄉證，竟然俾佢過到！
咁我老母臨過關睇到個回鄉證錯咗，但係我老竇已經過咗關，唯有頂硬上，個關員今次似乎發覺，但係又記得頭先自己發緊夢咁畀個錯嘅走咗，
為咗唔孭鑊，掩飾自己嘅錯失，就詐唔知，照俾我老母過埋關，真係超搞笑！

成個過程雖然好似好唔具體既內容但個種恐懼係切切實實

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎,睇死中共grp緊班鬼佬既list,有咩事就捉鳩哂黎做人質

或者你扮傻就冇得講啦

上高咪有巴打解完
佢點走得甩條片有講又有巴打解釋埋
又唔睇片又唔追post
又要話人屈你5毛

你覺得係咪係囉

你覺得個事實唔係大把人第一次飲茶第二次軟禁第三次被自殺

而係第一次就直接揼落街，你覺得係咁咪咁囉，咁講就唔係五毛喇上網港飲茶嗰啲人全部都係公安扮嘅

畀人通緝都可以用正常關口出
點解釋呀

佢講一邊應該係公安 第二邊係軍隊
都唔係飲茶咁簡單

留言

似國安多啲

未睇片。
但係唔係關佢地套紀錄片事，個時已經覺得佢地好夠卜，兩條鬼佬夠膽係中國就咁揸電單車走圍去，真係以為自己係美國

由初初講中國幾好d人幾nice
到有d唔滿意 開始抱怨 開始講支那不是
跟住比小粉紅盯上狙擊 恐嚇
到頂唔順走佬返美國

寫BL都判十年喇
依個國家癲架

咁所有野外定向嘅繪圖員都會中招？！

歡迎多啲呢啲YouTuber覺醒

自己行出黎俾人block

block柒左好耐
五毛黎

block啦，千祈唔好唔block
睇你呢啲屈毛都嘥氣

佢個fd 仲坐緊監都話佢飲茶

佢哋好似有俾人話係anti-China
而家成個歐美左傾，覺醒嘅分分鐘要俾同行屌

難怪難怪 準備block 唔該師兄

你真係on9唔係扮

佢係認得
跟住問佢係咪去完香港玩下就會返中國
個鬼佬昆鳩佢話唔會去其他國家
之後個公安答佢 good
就放走咗佢

true

佢究竟衰乜撚其實

走晒去LA啦. 上年生埋仔。 Milk.c老婆都生多個

老你老母，鬼佬就鬼佬

個女公安rip

呢啲鑊咩左仲有命咩

唔好淨係自己睇，推上國際比其他鬼佬有所警惕

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

佢哋兩個啲片太老實 ，揸住電單車由南方一路去到東北。
拍到記錄片咁，實死啦

幾時拉"郭杰瑞"呢隻奶共狗

飲茶飲左兩年？

佩服你嘅思維

我份人比較衰格
其實係女公安做到野，放左鬼佬支老婆出去做間諜

講到尾你都唔知自己個point係邊,再起下你底就知講多都哂氣

全部講飲茶嘅都係公安

佢老婆睇黎都好難唔番

重有fulinfang

自膠番原來條片年幾前拍

點解佢會幻想自己俾強力部門通緝？

你睇返自己呢句有冇覺得自己病到連logic都19埋

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎

我完全認同你呀
都唔知邊個仲有命出返嚟話有人查水錶同畀人約飲茶

岩既,人一世物一世,梗係跟人返去同班公安傾下計先再走佬啦
下?未必出得返黎?唔好激嬲中共咪得囉

我地真係好天真好傻,只要唔激嬲中共,中共實放你走既

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎

好撚logic呀

自己坐係冷氣房笑人咁淆底,我實支持你架,等陣你病發又唔撚好啦
7點幾都應該放工啦,睇撚左條片未呀,熱狗唔會唔識英文架啵

所以你話熱狗咁黑人憎唔係冇原因
唔識聽咪出聲,最多比埋幾多分幾多秒你,當日行一善囉

應該學佢個fd咁留係支那留到比人拉去坐先岩

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎

好撚logic呀

你想spin去邊啫泛民狗
你講得啱，出唔返嚟㗎，我認同你㗎

細個回鄉證過期
入境入左冇為意，翻香港先黎同我講過期唔比過
屋企人即場屌鬼，即日來回點解比入唔比出

即係唔識聽英文啦? 哂鳩我時間

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎

好撚logic呀
點呀到底出到嚟定出唔到嚟呀

劉霞夠出左黎，監視居住聽過未？

youtube auto gen

係咁想拉人落去打泥漿摔角,你睇下自己企係邊先啦
你愈quote得多呢個comment就愈係證明你係大陸上唔到youtube囉

好犀利呀咁多個term 去spin
你呢啲就真係泥漿摔角
不過我唔會畀你spin走嘅放心

比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎

好撚logic呀

出唔到嚟又出到嚟

點啊癡線佬

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

套片另一個鬼佬應該係winston
Michael應該係打格仔個中國人

點解你呢種柒頭會覺得執到寶去jer住呢個pt
出唔返黎既咪有佢個朋友囉,坐左2年仲坐緊
出得返黎既咪維權人士囉,探都唔比你探,樓下有人睇實哂

講完啦,唔係諗住拖到vpn順返先黎睇條youtube片呀?
喂我當初都係當你熱狗仔睇咋,估唔到你真係5毛

又喺度兜圈圈，睇都懶得睇

「比人查水錶你估真係咁簡單,入左去就出唔返黎」你句說話真係好撚勁呀

出得返黎又點？成世比人監視住，好過癮？

呢啲要推啦

鬼佬對鬼佬講野特別有說服力

算啦,我都係留返d位比大家笑下算,入到黎大半版show blocked user好阻住追post

btw,連logic都冇既應該都係再教育營入面個班網軍,連5毛都冇個隻

係唔係得返一堆奶到爆先留得低係支那

之前有個咩厲害了我的中國果個仲係唔係度

想知channel 叫咩名？

你見佢唔敢覆其他人就知根本小粉紅黎

想知果個匿名爆料係咩心態 suppose都應該係官方人員

佢只係捉住出得返黎呢點，無講埋出得返黎之黎唔代表仲有自由。

喝茶

飲茶

laowhy86同serpentza仲有兩個人有一齊做既channel叫advchina

上網港

上網講

露咗底啦五毛

應該係ADV podcasts
Advchina搵唔到

Oic
見佢哋podcast 都有channel

五毛狗 唔撚睇就咪撚問

得啦on9仔
真係唔知伯母有幾弱智先生得出你

好似china uncensored同unscripted咁分開啫

呢條係我睇過嗰條podcast
冇記錯係之前上完china unscripted嘅第二日出嘅
都係講返佢兩個做電單車遊支那嗰陣俾人搞啲經歷

想問下，之前見中國人好驚空運18禁書籍被抽驗會充公
其實係咪全世界都會充公呢d18禁刊物，定淨係得中國咁on9

歐洲嘅話二次元蘿莉&正太本買得太多就唔得
之前瑞士果個有錢佬買得太多，被人扣留咗
otherwise 正常國家嘅二次元畫到幾重口味都唔理你
得中共咁變態，連性慾都要掌控
三次元要跟足當地法律

之前係品蔥睇過有篇文個cm
講支那控制性慾嘅目的係限制人類嘅本能
將性慾嘅衝動轉化做愛國情緒
總之好撚恐怖

我估搵咗美國大使館幫手？
始終佢有哂證據支那刮緊佢

冇追開佢channel 佢老婆同佢都係美國人？

咁似以前NGC 一個節目嘅

個鬼佬都醒

唔比色情刊物流通，但要你晨早結婚生仔
cls中國

起身啦,係咪返左監倉訓呀?

屌我睇完成個thread 都唔知佢係up乜鳩似引戰多

Block鳩佢

可以拍成電影都得,因為連作都作唔出!
因為聽落好似好假,但係竟然真係發生

警星意思？

佢ig有見倒佢仔女!

咁佢宜家喺美國做咩工？

搭單問埋其實,鬼佬係咪鍾意呢一類型 呢一種嘅樣亞洲人？

痴鳩線，唔拉佢就奇，條片大不諱，將中共最黑既一面講哂出黎。

佢人一早喺美國,都要依家先夠膽

我睇完即刻like 加 subscribe, 唔駛講野

如果搞嘅話等同於宣戰啫

laowhy serpentza. 同？

DREAMLUCID?

冇玩過gta
Gta入便你做左衰野就有粒星出現
有粒星就開始有🐶追你
冇星啲🐶唔會理你

佢老婆仔女唔係都走到咩？
到底點樣走

gta系列入面，你呢個主角犯左法（小至打人，大至殺警）都會有相應既“星星”，黎代表你犯案程度，一般5粒係最高
但就算你已經5粒星，軍方都出動埋，只要你著到草，避到追捕就會甩星，甩哂星既話，就算狗隻見到都唔會追

佢地以前成日揸電單車
響chi na 四圍去

我係到諗，如果真係要捉佢無理由捉唔到，定只係因為佢唔算犯得嚴重所以諗方法趕佢走就算？

矇豬 鳳眼…鬼佬覺得係銷魂 性感。 好似Lucy lin果一類

係囉，無理由無佢屋企地址，呢點未諗明
不過唔信佢係作出黎

有一個走咗去台灣 都係YouTuber

唔係好明點解佢老婆本護照喺美國大使館

佢條片冇講

paper please

幾鍾意睇佢啲片,又唔會亂吹 實事求是
加上當學埋英文

Why I Changed my Opinion on China

Can We Compare China to Nazi Germany?

打錯...lucy liu
Lucy lin好似索啲

咁結果點？
你今次同我父母嗰次唔同，因為係同一個關員處理，佢當然要幫自己補鑊
但係俾你入嗰個同唔俾你出嗰個兩個人嚟，佢就當然揸正嚟做

睇晒，佢條片勁多view，好多外國人都知道發生咩事

佢老婆廣州人

最近一兩年比支那人仇外情緒仇恨緊，

Tui

呢個廢物你到而家都唔完全封鎖
抵哂你時間啦

點呀logic撚

點解畀人查水錶嘅人出唔返嚟又到嚟呀

屌你老母你真係好撚煩 不停post同一句野
不過多謝你推post

含撚啦傻仔

我覺得佢拍檔D片好睇D
不過我一三五都有睇晒

有段講到外國人租屋係要同當地派出所登記
然後佢發覺派出所成日打黎問佢去咗邊 , 又成日突然家訪

Chinese Police keep bothering me at home!

好撚恐怖。。

極權國家周圍都係共諜 就當人人都係CIA

有無巴打可以幫佢加字幕，中文又好其他語言都好

都係冰山一角，收皮啦

係時候起身啦小粉紅

佢個friend又都出左片

哇。。

中國真係好撚自由呀

依家唔係暗屌，直情屌到傻.
成日屌啲white monkey為錢講一堆野洗中國人腦.

由一個"老外"角度去睇中國，改變同問題. 我覺得係值得聽下.

為左餐飯繼續做個啲，就係你抖陰，youtube見個啲撐中既white monkey.

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

係好誇張
當十幾年前喺外國讀書，港台中韓越星個個都一齊玩.
到左12年左右. 啲中國仔已經自命不凡咁唔同我地班窮撚玩.
到近3 年直接係敵對.

laowhy Serp, 講內地歧視既問題，我覺得係90%真. laowhy都有講話諗唔到原本啲人好welcome外國人，到左敵視. 因為覺得因為鬼佬佢地中國有問題.

感化到個老婆都咁，我覺得奶共都係迫出黎

Winston呢條片有講到佢哋個frd Michael比人拉咗坐緊監，係因為大陸要報復加拿大拉咗孟晚州喎，咁嗰個michael咪即係康明凱或邁克爾？
Search過佢哋個名都係叫Michael

佢地識到咁勁既人

發夢早幾年，佢地係會去外國搵d 拍開片既人，用傳媒請製作人既方式，高薪厚職比你全權指揮成隊人，去宣傳，目標吸引外國人黎，而且表演利好形象。

留名待睇

White monkeys

最怕係搞埋佢老婆啲屋企人

我估係佢老婆向美國申請移民/簽證所以要交護照去大使館？

電單車遊中國嗰次點樣奶嘢？

好老實 見到奶共鬼佬奶嘢其實好心涼

真心cls

上埋史視 官方認證奶共狗 點會有事呀

熱狗根本係敵人啦